Advogado Trabalhista em Florianópolis
Com uma equipe de advogados capacitada em direito e processo do trabalho atuamos pro-ativamente na defesa dos interesses dos trabalhadores em questões trabalhistas. 

Proteção dos Direitos Trabalhistas 
Os direitos trabalhistas são pilares bases para a sociedade e todo empregador deve, obrigatoriamente, respeitar os direitos dos seus empregados.

Frequentemente há situações de ilegalidade e que agridem a Constituição Federal e a CLT (Consolidação das Leis do Trabalho) em que trabalhadores deixam de reivindicar seus direitos por desconhecer as normas, medo de perder o emprego ou até a falta de uma assessoria jurídica. E nós podemos ajudá-lo!

Ao buscar por nosso escritório entendemos as necessidades dos clientes e os orientamos com toda a experiência adquirida em mais de 10 anos de atuação, tanto para particulares quanto junto à Sindicatos.

Advocacia Trabalhista Especializada – Florianópolis SC
Para defender e proteger os direitos dos trabalhadores faz-se necessário um advogado trabalhista especializado e com prática jurídica, conhecedor dos trâmites processuais e que, acima de tudo, saiba se comunicar com seus clientes.

Na Beirith Advogados Associados mantemos uma política de confiabilidade e transparência com nossos clientes, mantendo-os informados dos pontos importantes que acontecem em seus processos.

Faça uma visita em nosso escritório de advocacia trabalhista ou contate-nos pelo WhatsApp para tirar suas dúvidas, seu direito merece ser protegido!

